【1Q題】12生宵邊種動物最威最犀利？

兩頁內秒到自貼靚腳🙈

虎囉

點解🧐

連登仔

虎虎生威

not even close

唔好借d意自貼

咁叻咪逼我貼

龍, 因為龍咁威

召喚地圖炮.

鼠
牛
虎
兔
龍
蛇
馬
羊
猴
雞
狗
豬

貼得圖啦,Thanks

錯 答案嗰隻動物勁過佢

牛, 因為犀牛

胃藥巴打
要有解釋 你派藥會唔會唔解釋隻藥咩黎呀

。。。你當依到ive考試？

馬, 因為威馬

虎

老虎乸

豬, 因為你條女勁豬

。。。諗左兩日都諗唔明你講乜

猴
因為猴子偷桃

鹿 因為木鹿大王

豬
因為條問題係樓豬問既

狗
因為樓主係狗

豬 因為港豬最勢利

勁唔過嘅話唔該貼埋樓主個波出黎

12生宵咩黎架？
生肖就知